點樣可以係淘寶淘食物?

好想買螺螄粉食，但好多間都冇得集運

直送又貴到死

有冇巴打可以教下我有咩方法可以集運

用第二間囉
我用開多寶
唔算話好平
但近屋企

而家天貓超市咪香港有
好多野食都有喎

他一直在玩命.jpg

點轉?